係開始發力定回光反照？？？

林奠講完果一番強硬既言論之後
今日開始全民大搜捕
重要專拉d知名度高既人
完全係企到硬一硬，同你對撞

究竟係中央幫林奠上左buff
令佢可以放手去做，全力鎮壓
定係林奠就快收皮，臨死之前既垂死掙扎？

香港人撐過呢一關之後
係更加厚更加高既難關定係雨見天晴？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

明顯回光反照
佢明顯唔知自己做緊乜
今次香港政府奶左大撻

我淨係知中共垂死掙扎

無時間啦..做最後反撲
呢個9月好撚難捱

我乜都唔理 我淨係知狗仔狗女開學比人恰

本來仲怕831唔夠人, 而家唔怕了

而家我地迫狗入窮巷
佢地真係會用最大力咬落黎
未來兩個星期會好難過

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

垂死掙扎

精明既都唔會好似烏克蘭咁極速惡化個局勢
所以真係唔知政府諗乜

回光反照呀

你估佢地做得咁揚無國際譴責咩？

佢地都盡地一煲緊

我地更加唔可以係呢度停低

黑暗過後先會有明天

唔可以咁比喻 佢地有權有勢架

仲可以打死哂所有示威者

佢會大搜捕
但我只想講各位手足唔洗驚
佢地拉一個手足，其他手足都會繼續反抗
驚佢鳩拉？

佢地咁做代表佢地無曬辦法，咪唯有強硬咁做囉

基本上中共港共今次都幾大濟，中美貿戰無曬錢，香港又比人食住，大陸依加又有咁多天災

搵唔到大台
求其拉啲過氣大台嚇鬼

人民日報個總編落左黎
柒婆似係想證明一次無晒大台係搞唔成遊行

依家係柒婆Showhand,
你唔行 = 柒婆賭嬴
過百萬人行 = 柒婆賭輸

所以聽日出黎一定好重要

想10月1前搞掂香港

要知道其實真正嘅戰場係國際戰

依家仲要遊行嘅目的係要keep住民氣去到10月1

香港人賭緊，賭緊美國會隊得冧中國

但美國嘅幫助 既係希望亦係毒藥
美國嘅幫助成為武裝起義嘅抑制劑

之前有個理論
無效嘅安全裝備 令人以為自己有足夠嘅防護
從而令人錯誤評估形勢

香港人利用國際想以低成本方式取代代價高昂嘅武裝起義，雖然未至於令武裝起義完全無法進行，但喺等待期間，香港人已經失去咗部份有勇氣嘅前線，同時各種監控同燈柱已經豎立喺香港各處

香港人有幾種情況會輸
1香港人輸比白色恐怖，大規模噤聲
2中美傾掂數，香港被出賣
3美國輸
4中國冧，但香港警察成為土皇帝

但要判斷佢喺發力定迴光返照
只能依靠國際形勢判斷

單就港共同人民嚟講
市民嘅狀態，意志真喺仲還好嗎？

我唔知，希望大家會答到我

死有咩好怕
唔係預左攬炒咩？

一齊死就話
萬一我哋死，佢哋唔死呢？

佢自然會傷到死
攬炒目的唔重要，係決心

我淨係知得一個方法可以平息 就係回應5大訴求
佢哋點用強力手段都冇用